突發：美國總務署拒絕拜登團隊過渡工作

我哋拜登又輸

好失敗

Trump都未下令佢點敢郁

美國總務署即係時任政府?
即係侵D人啦?

阿生，獨立於聯邦政府機構嚟架

都未official call

一晚出咁多打擊愛登力既新聞 點頂

正常，都未有official結果

同埋民主黨咁樣玩野，點會有和平交接

點解要俾料個都唔知坐唔坐到上去嘅失智老人，係有guts就叫FBI去搶
到時如果班軍佬去勸王，睇吓班左癌賤種會唔會9叫you are racists屌走班兵哥

馬會睇緊相研訊緊
你去counter問阿姐拎錢
阿姐都唔會俾你啦

咁法庭又未承認結果。。。

俄羅斯、中國、北韓都未敢話 BIDEN 當選

蘋果日報率先跟隨閪霉，話「美國大選塵埃落定」

選舉人票都未投
老人痴呆去老人院啦 on99敗登

但係頭先係個度開記招架播
乜野料？

Fat chick

咩呀，我意思係trump都唔願交接，個署長名義上獨立實際trump上任時指派既，trump都唔合作咁佢都無能為力，自己唔郁住等最終結果先再搞啦

巴打形容得好傳神

收皮啦垃圾Joe

名義上獨立，實際上署長總統指派

真係俾傳媒洗撚哂腦，都未點撚完票。
加上遲下進入埋司法程序，更加唔洗諗

樓主要pin呢個

地下博彩都未派錢

點解會係breaking news，跟規矩做姐

要對抗左霉係咁冇計

Trump想玩野既，就私下叫佢12月14選舉人團正常投票正常確認人選後先處理交接，得返34日時間搞殘佢

選舉舞弊仲想人地和平交接權力？！

痴呆敗燈入老人院啦

左膠: 侵同朱利安尼用法律壓制人民意願
暴動開始

拜登去渠務處過渡把啦，fit晒佢

開波

侵: I’m gonna end this man whole career

左膠報係咁

都仲未official call就想initiate 交接？真係政變味濃wo... 就好似睇戲咁做咗一啲唔見得光嘅事拎到王位就急着要搶令牌搶玉璽公告天下話自己做咗皇帝⋯

收皮啦 想偷雞

咁把炮 夠薑咪告上法庭囉 China Joe

根本拜登都冇贏。

左報毒媒，用左膠維穩思想搞鳩咗香港人一年

喂! 無人識你呀! 人起朵你起朵!

叫班media宣佈咪得囉
twitter facebook宣佈啦！

點睇都係等法庭

屌那星肥佬黎食屎

登狗瞓撚醒未呀

點完真正既票 拉細左差距 再上訴舞弊 判定舞弊程度足夠影響結果 重選

再blm antifa今次侵就唔會同你客氣啦.

我登輸了

又要睇多次 跟本而家都未正式點完票 跟住啲ON9 media就係咁吹Biden當選. 屌佢老母佢話係就係咩 而家邊個當選根本無人知.

李居明😂😂

其實按慣例，通常幾時先會處理交接？

利申：今年先咁關注美國大選

正常係開票夜後一星期內就安排交接

多謝巴打
14年後 蘋果同立場又彈返起身 關鍵時刻fake news 一定要打撚沉佢地

開票後應知誰是吧，起碼也不是自封的接手

正常一日就知結果，宜家係唔正常既選舉

2000年都係？

係咁做埋d野迫宮

講緊正常狀態呀

𠵱家當玩百萬富翁叫人拍定手

想搞政變
問下7千萬真實選民先啦

食懵咗咩
正式結果都未出
咪好囉，選個咁嘅豬兜出來

要等埋選舉人票結果，有機會兩邊都唔夠270票

可能過幾日，敗登中風
之後浸浸自動當選呢

香港人要點揀？

俄羅斯 中國 北韓

定

5眼

Gel定頭慶祝！

形容得非常貼切

選舉人團都未過。咁心急做咩呀 China joe

yes, 就係咁簡單

選舉人都未投票 憑咩覺得自己贏咗

一日無官方公佈都唔會咁急住跳出嚟喇

好明顯身有屎所以趕住做個既定事實出嚟, 呢D支那手法嚟㗎你話支那無高度干預真係搵鬼信

左霉, 係咁奶會咁順攤

成班人同所謂明星都跟傳媒當左老人登真係當選叻唔切咁 等侵侵反擊

個牌都冇出，我要拎錢

選舉人都好似未投票

一早取消左蘋果，點對得住手足！

GSA係聯邦政府下面嘅 負責管理政府物業
個呀頭仲係侵侵任命嘅 點獨立呀

fc 左咩
係唔係fake news
點會有人反拜登呀
冇可能喎

傳媒黃袍加身，企圖政變

好波侵仔！！串爆佢屌撚爆佢，係侵 twitter support佢

推

敗釘，失敗立即釘盍

愛登力

obama 8 年cut NASA經費

Trump任內有NASA 用spacex回收火箭， 同太空軍

過你老母渡

事實真係未confirm 嘛

因為拜登根本唔會上任

等睇左膠炒車

敗登(庶民)

查實 選舉人比人收賣投登
登以高於270票贏 係咪就無仇報呢
真正宣佈佢當選？

如果啲選舉人話佢相信而家個賽果 而投登
最後登獲得高於270票 係咪侵就無仇報？

而家Twitter 係咪連登認證source

毒果嘛